GME AMC 爸C打入黎 打氣區

SH SH
SH 到 ZERO 啊 爸打們

我哋一日未輸晒
一日未斬倉一日都有機會
有機會得返個位數
都要 SH
加油 打氣
總有一日會上到69.420
上天台不要丟人現眼 大家就可以財務自由
大家一齊跟我嗌 : SH SH SH
SH TO ZERO

傻閪

gchi SH

STRONG PUSH